不問價掃貨👌🏻👌🏻👌🏻

BUY WHAT

重注大期

175 吉利白車

30蚊冇懸念

好似有d怪 唔掃住😅

又高開低收咁老土?

入左2件民主派 牙爺唔高興

牙耶咁少氣架

38000 is comming